原來今次Bill gates 捐左成左億美金

唔知邊個受惠

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

共產黨高官

等如我地捐10蚊一樣